無限大な夢のあとの

何もない世の中じゃ

嘩毒到

睇到喊

眼濕濕

太一、大きくなったね